連登存在平行時空

好心下你班連登仔啦屌
睇左幾十個實際建議post
又或者其他類別post都秒速沉底
一睇就知有五毛逼你地玩捉鬼同討論割唔割蓆啦
屌哂你地老母
舉槍同非禮女仔黑警單野有冇人理呀
仆街

唔講以為連登平行時空黎
出面tg谷凌晨2點已經有哂共識點做
而家講緊行動
你地仲停留係小學雞問題度
而家仲玩緊分化既就知咩人啦
割唔割蓆呢個問題係咪緊侮辱我智商